唔識路果陣你會揀個咩人黎問？

係咪睇樣？
問男人定問女人好？
老定後生？

Google

見人就問
相睇咩CHING 問9完咪算

一定問地盤佬
佢地好多地方都識去

MK紋身佬，係佢地頭應該比較熟路

問拖住條女既mk仔
一來 佢地成日周圍行 多數識路
二黎 有條女係到 唔會夠膽串串貢咁疾你
佢一串 條女一勸佢佢就柒

啲mk為左唔柒可能會鳩點條路比你

咁又未試過
通常都會google左大約位置
詳細位置搵唔到先再問

唔知點解我成日俾人問路 （大陸/外國都係）

利申 唔靚仔 185cm高 略肥

實無死既話一定問個邊既學生同番工既人

之前睇d濕鳩旅行書
都係教問似係熱戀中既情侶
話條仔係女面前點都會表現溫柔既一面
留個好印象比條女

無撚有錯

清潔叔叔嬸嬸 報紙檔

問師奶

師奶 阿叔 商場保安

你條女

係外國都俾人問路

我戴住headphone聽歌都成日俾人問路

師奶同阿叔都好受歡迎

Mk妹